東區撚入 游水 跑步 做gym

想做運動既入個group交流下
約下出黎一齊做 冇咁悶 又大決心d
入左group再講

推下先

再推

下年尾搬北角留名

暫時冇咩人 可以入黎鳩hea既

幫手推下 d人入黎又唔出聲既

做運動都要陪
咁不如唔好做

東區有gym room?

有 新開anytime

係柴灣